[召集jojo撚] jojo的奇妙冒險 鑽石紀錄

官網:
巴哈:
IOS(日本):
AN:

之前個post已沉所以開新
咁快冇人玩？
jojo game黎講算幾好

有玩 但好似少人講

留名

留名
有冇師兄教我玩

最近先玩，有無巴打可以教下係點玩